昨午好味 + 晚飯後活動

咖喱味雞胸配炒紅黃燈籠椒&紫洋蔥

咖喱味好食？

好好食！！！

食kfc

💙blue c💙

我入去探你

倒影

BB好得意
個雞胸勁高汁
自己醃的嗎

為何當時會心動

些分二呢份嘅奇怪口感雞波

未有時間去donki行，唯有食住先

辛苦晒吖施

BB真係好可愛，得2個月大但係識望住我笑
雞胸係買架咋

早晨

未食過靚雞胸

我呢邊夜晚

美國？

不了

有得揀我都想食雞髀肉

我唔係地球人

施咁夜訓咁早起
雞胸肉ok
洋蔥 椒不了

望落似素鴨

係喎，你鄉下喺唔知乜星

好好食架

素鴨肥過雞胸

係 但係佢真係好素肉feel

都係架，勁齋咁

不了不了
我揀飲擇食

正衰仔

食鼓椒牛河會整走晒 椒

咁你嗌乾炒牛河算啦
糟遢晒我啲椒椒

唔得鼓椒牛河係濕 同埋有椒香好多
我平時叫開鼓椒牛河兜亂走洋蔥
試過走埋椒 陣味差好遠

頂你，侮辱豉椒炒牛河

非唔走椒已經好俾面

帶我去當ki

cc母性出晒黎

食完飯行donki

是
BB仔好好玩

帶我買sextoy 啊～大力啲

好

cc come donki

donki together

help me 升 gold

弘B少有咁整齊嘅食物

有冇得直接講你個電話儲分？有嘅話tg我

我唔係弘B

弊家火搞錯咗
唔怪得之

我係擒擒呀

冇，要show app

咁冇機會了除非你現身

而家出發去老銅嗰間

me come come

老銅少有黑椒味

捕捉施施

佢咁大份一眼就睇到

買咗4包黑椒

咁少

me left left la

absolutely is

見到我未

煙燻味買咗6包

做緊尖唔得閒去銅鑼灣捕你

聽日仲未嚟M嘅就去做尖

黑椒好食d
很愛黑椒蒜
你不愛黑椒蒜？

M就不能做尖嗎?

會肚痛

兩樣都鐘意
不過黑椒蒜比較熱氣